[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(11) 基佬紫 阿婆紅

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科

姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公演藝術高中舞台美術學科（在學)

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

留名

唔該傻邕

屌個標題

lm

今日好少相呀

東漢都有今日

係咪得我一個人唔鐘意朴志訓呢個look
髮色同color con顏色都太淺

9/22 get

係9/20

up mud 9

新人留名

有無人鍾意雪人健熙呀？

係到扮新人

佢地呢個鐘數仲係到綵排緊

留個靚名

有陣時覺得副con太淺色唔好睇

眼罩改名做李健熙

見眼罩改名我又改

baby jinyoung
btw第二張後面有肥婆

今日啲look好撚正

黑色順毛真係好撚正

做乜鳩

鴛鴦con

Running man preview

正

平時都冇咁嬲
重點係今日朴佑鎮個造型零捨靚仔
仆街

Dan仲攞住蜘蛛俠公仔
其實係咪冇返過宿舍件衫同前日一樣

今日又一個

半夜最啱做咩？
梗係放J圖

唔做老母喇

唔會咁癲練成晚訓都冇得訓掛

路過入黎睇下
在煥 成雲唱歌真係daebak
志訓 聖佑 珍映顏超正

又有男飯 歡迎

仲有兩日

男飯萬歲

係 不過其實都鍾意好多團 我好花心 有talent and/or 有顏就鍾意

我都係怪叔叔 同在奐同年

Premier fan con會出dvd 搶錢

終於識出

但呢度應該無人大過我 96line 阿叔學人入坑

男飯？
我真實年齡大jihoon bb 3歲 但個樣睇落仲細過佢

有鬼用 樣衰又肥

我D friend好狗 花名係粗口黎 但無食物

96年係何來的自信覺得自己最大？
呢度分分鐘有76呀婆呀

咁我以為平均年齡咁細係得妹妹仔先鍾意咋嘛

在奐主唱bb豬

咁在奐BB一定係鍾意我夠肥

負皮是我比的
留意番記住如果人地有加密既
Quote左都要加密番自己留言
下面個行向左拉有個鎖

真心
有冇八婆想買
下次靠con認屬性

未戴過con都打算買
買海報送con

好撚想買

+1 但淨係想要佢啲postcard
買完番黎唔會戴

有近視買黎無用呀，慘

放咁大咩居心
Btw下巴仔

唔係有分度數咩

咩料呀
點會冇度數分

人地呀婆未戴過color con

痴撚線雀雀

但邕嗰兩款都易carry
等睇狼黨點戴bjy嗰款
召喚老母
卜卜好耐冇上水

邕奐個系列都易carry
我諗住兩款買晒黎試下戴

屌，堅阿婆
7xx度都有？
但我仲有二百度散光，好撚煩

我想買訓嗰款

屌！！！！！
強力Ｇ持
求下你俾我見你

Agger
我求下你戴住出黎比我地見下

老母表示見到張圖即刻潛水
我連bjy會戴成點都唔知

7百度應該有
但散光難搞d
我選擇唔理散光照戴

健康眼鏡表示

邊間有代
搵咗好耐

Pm姐姐 姐姐話你知

怪姐姐

搵怪姐姐 怪姐姐帶你買con

等我問吓梁耀燮裴珍映絲先

佢都會叫你搵我帶你去買

痴線咁多正評做咩

太低估自己知名度

屌仆街唔quote嚇撚死
熄晒燈喺床睇差d嚇到碌落床

今晚要逼我屌幾多次老母

奶話安撫下大家受驚既心靈

次次收智聖巴d圖好開心
幾時到佢爆鈕

帶上安安及孝子同大家講早晨

3/11播 有8集

好想快d到聽日

見到東漢跳血汗淚又諗起佢初次評價...

二佬成日裝備自己，就係為左每一個機會
但個個機會，唔知幾時先會降臨係佢身上.....

jbj入左The show一位候補

有無機

原來rainz都係
應該冇 對手係highlight

要跟團訂碟嘅今日內揾邕邕啦
今晚截

紫色

邕邕你咁就唔岩啦

要唔要我幫大家擺埋另外個兩張出嚟

好似小朋友

Jbj會上snl

唔得閒睇

Innisfree好似出潤唇膏
但有人樣好似好毒咁

有冇人有留意the unit?
幾時開始播

10月28

預見又會見到一堆柒衫

心諗邊個咁on9
原來係我健熙bbg

原來智聖先係灰藍

隊長好靚仔隊長好靚仔隊長好撚靚仔

MMO3個開緊LIVE!!!

二佬真係好靚仔

Golden ticket gift

新相

[size=3]
係唔鍾意下面條廢鳩呀 一日一黑圖添呀

買左superme比你地條仔未呀奶粉？
[/red][/size=4]
我冇開站冇盛乜柒都冇 講大話既話以後買碟中晒奶奶
唔好亂入人數啦5p mon po 負皮狗

做咩事...

呢張又影得幾靚仔

Mon po狗唔好怕羞，入黎揮下手啦
唔好打字呀，費事d 5p字篤眼篤鼻

真係笑撚死
條5p仔好意思話自己有ac但唔敢留言
字都未撚識就就屋企返啦
你老母知唔知你唔識字咁醜呀？
突登唔加密俾班mon po狗睇

屌喺街好多typo
我都返屋企訓先

係啦真心膠妹妹 柒左點呀？嬲唔嬲？
假膠你當真？我其實係天字第一號奶粉呀，你信我啦
多謝你為我呢個朝6晚6一日捱足12個鐘既奴工帶來歡笑呀.
放工仲會有咁撚多時間搞站我都想呀
抹黑仲要target都錯真係so funny
搞站做隻狗仲要比人屌 咁吃力不討好
你當我on9架？
我賺錢買一打supreme寄去比ymc送比奶仲好啦
仲要扮5p扮低能先敢匿名出post.

gay

繼續怨婦mode
希望佢三個最終都出到道

依家丹同佢地人氣落差好大
如果遲啲一齊出道 好驚佢地會唔開心
同埋完左wo班fans一定會係咁叫丹solo
好想見佢地5個一齊

邕覆左fans官咖

好撚正
訓個close up同bjy睡顏
睇完個腦海淨係得呢兩個畫面

依家公開既concept photo同teaser係wanna ver.

到底點解要一直將訓雲d look整到一模一樣

今日個頭一百分
唔好再整賓妹場個頭

我有啲認唔到佢地

縮圖真係 之前有幾次都認錯

雞仔細佬

慶祝我放假
送大家我個仔既限量版即影即有

大家的小賴簡直大寫的優越

唔似ok?

奶個靚樣我冇執過
驗眼啦你

mix nine直播 有101仔仔

Rbw加油
Kenta個fd都係rbw 好靚仔 唔知會唔會同眼鏡佢地一齊出道

係咪又要等到11月先有行程
大家呢兩日加油
喺我個仔生日前爆到post俾個新topic賀賀佢

好彩你仲記得佢

收到風佢已經棄左pwj轉投狼黨

一日為妻 終身為妻

on9仔今次又喺邊度收d流料返嚟

呀訓一po上快手就del左

比ymc發現左

YMC 幾時先俾佢地po相

想睇佢地po下自拍都唔得

攬攬

唔好以為背影就唔洗收負皮

JBJ三分男友

金相均！！
救命

我 愛 金 相 均！！

running man live

me too

錫緊我

成雲去左睇佢好朋友演唱會

邊個好朋友

原來咁多人鍾意金相均

Jimin

睇完團綜愛上左佢 真係好得意

真係好得意

求
打格露股.gif

Rm中字已出

[member偏]頭痛咗十幾年 [/member]

想知佢封情信寫咩

東賢呀

金在奐同河成雲好似

咁勁請到車勝元拍mv

月尾冇data好撚慘
一張圖都load唔到

Wanna one repackage album 預訂有50萬張

勁誇張…車勝元都請到

想知個mv點拍 搵咁多細路番黎

CUBE話考慮緊雞仔海外FM喎
唔知有冇香港場呢

屌你正啊喂

痴線真係要玩解碼

有人估係地鐵站名

雞仔

蒼蠅撒嬌好正
跟恩光學

Happy Halloween

好靚

推po 送雀嫂一程

再唔出post驚佢繼續咁樣啤鳩我

仲有12個回覆先到1001 點算

幫你推爆佢

邕邕
呢個post堅sell warm

推推推